有無毒絲同我一樣

之前見到連登嘅毒撚潮文，話如果同個女仔傾幾句計就喺心入面諗好個仔女叫咩名

我作為一個毒絲，其實都會咁做
個男仔同我傾幾句，有d熟，我就會幻想人地同我結婚
其實咁樣係唔係好有問題，應該點樣可以少d ff？

唔好咁毒

唔好成日咁多ff

不過有時我都會諗呢啲

如果鍾意一個人就會諗同佢一齊會係點
會好想攬住佢 好鍾意望佢笑

可能你諗吓同佢一齊以自己性格一齊一個月
半年 一年 三年大約大家關係會變到點
仲要考慮其他嘢 之後你就會返返現實

現實總是殘酷

但我覺得又唔駛咁灰嘅
可能嗰啲只係我哋遇過片面嘅事嚟啫

總會有機會愈到個同你結婚幸福快樂咁生活嘅另一半嘅

呢度大把毒撚會同你FF
然後想中出你生bb
不過生完得你自己一個湊

唔知要等幾耐，受過幾多次傷先可以遇到可以行到最後果個人。

次次咁樣諗就好sad 所以我宜家已經幾乎放棄，反正20頭拍拖多數都散，咁不如唔好開始

我咁撚型，有時都幻想下同面前個肥西一齊會點啦，好撚正常

然後呢？
拍拖都會有開心唔開心
都有好多問題要煩要面對

所以就避？

我都唔係經驗豐富嘅
淨係拍過兩次同成日畀人拒絕 我都明嗰吓係唔好受嘅

但其實好多人都係要離離合合好多次先會搵到個真係啱大家嘅 呢啲仲要係好彩嗰啲嚟

同埋應該冇乜所謂20頭拍拖多數散嘅
要散就算30 40都散啦
咁唔通到時又多數散唔拍住繼續等落去咩

me2

連登大部份毒撚都會講到自己係一個點好點好嘅男朋友

實際係眼帶賤種咁嘅性格

FF是美好的 現實是殘酷的

識多啲仔

點樣先可以識多啲仔生活圈子都係女
讀果科又大部分女 係咪要靠交友app

是 用交友app好似上左個crash course咁
好快仆街 好快學到野

就係玩app
以前都好抗拒app
而家後悔唔早啲玩

入嚟拜師學吓嘢
圈子又係少女仔識唔到人

利申：毒巴